who chai street

石峽尾

諗起元朗阜財街 Fau Choi Str

其實係咩街？

出自邊到?

自己google啦

我知喇，窩仔街